surface laptop(一代) jj 求救

diu 部laptop用左一年，今日完全叉唔到電，電腦顯示唔到connect 左電源，叉電個磁吸又無着白燈，但係個火牛另外個usb插位又可以叉到手機。
咁係火牛有問題定部電腦有問題，可以點做(求救)

聽日見！

無架啦 部機係咁 郁下就壞真係無野講
同埋部機其實係無得整 相信你都知
寄去ms行保養換過部新啦
利申用家 前日先落服務訂單 已經換完新機 寄緊翻黎

巴打係咪填呢個，但係我試過幾次都係出果句紅色字，要點做

星期一朝打去 Microsoft
佢地會幫你落 order

巧